[
    {
        "questionText": "Через какой промежуток времени необходимо промыть топливный бак экскаватора EW-1400?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Через 125 ч.",
            "Через 500 ч.",
            "Через 1000 ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из причин возможен изгиб штоков гидроцилиндров экскаватора ЭО-3322Б?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Производилось включение поворотов при заглублённом ковше.",
            "Чрезмерное давление в гидросистеме.",
            "По обеим перечисленным."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Когда можно включать привод насоса гидросистемы экскаватора ЭО-2621 НШ-100-3?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "При остановленном дизеле.",
            "При работающем дизеле и включённой муфте сцепления.",
            "При работающем дизеле и выключенной муфте сцепления."
        ]
    },
    {
        "questionText": "На каких грунтах необходимо производить первоначальную обкатку экскаватора ЭО-4321 под нагрузкой?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Первой категории.",
            "Второй категории.",
            "Первой или второй категории."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое минимальное расстояние должно быть от выемки глубиной 1 м до ближайшего колеса экскаватора-погрузчика ЭП-2620 при работе погрузчиком?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "1,5 м.",
            "2 м.",
            "2,5 м."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Допускается ли горение лампы аварийного снижения давления масла дизеля погрузчика АМКОДОР?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Допускается сразу после запуска дизеля не более 20 с.",
            "Допускается на минимальных оборотах дизеля 9с.",
            "Не допускается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких шинах погрузчиков АМКОДОР давление больше?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "В передних.",
            "В задних.",
            "Одинаково в передних и задних."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какие действия должен предпринять тракторист-машинист погрузчика АМКОДОР, если во время эксплуатации указатель давления масла дизеля находится в жёлтой зоне?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Продолжить работу в обычном режиме.",
            "Уменьшить обороты дизеля и продолжить работу.",
            "Остановить дизель."
        ]
    },
    {
        "questionText": "С какой целью после работы погрузчика АМКОДОР под нагрузкой перед остановкой дизеля необходимо поработать 3-5 мин на средней, а затем на минимальной частоте холостого хода?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Для охлаждения гидросистемы ГМП.",
            "Для охлаждения деталей турбокомпрессора.",
            "Для охлаждения гидросистемы рабочего оборудования."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что должен сделать тракторист-машинист погрузчика АМКОДОР при стоянке на площадке с уклоном?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Перевести рычаги передач и реверса в нейтральное положение, включить стояночный тормоз, опустить ковш днищем на грунт и выставить противооткатные упоры.",
            "Перевести рычаги передач и диапазонов в нейтральное положение, включить стояночный тормоз, опустить ковш днищем на грунт и выставить противооткатные упоры.",
            "Перевести рычаги диапазонов и реверса в нейтральное положение, включить стояночный тормоз, опустить ковш днищем на грунт и выставить противооткатные упоры."
        ]
    }
]